[adele撚]訓唔著聽adele真係一流

通常講起adele 第一時間rolling in the deep
Someone like you

個人認為呢幾首仲正 夜晚聽真係一流

呢首真係不得了 聽親都

愈聽愈訓唔著

自膠 唔記得打翻歌名

Make you feel my love
Chasing pavements
Daydreamer
Don't you remember

你岩 Adele live真係好得

得你都要訓架嫁

訓唔著 其實係好餓

餓到你開始1999 想唔想食乳鴿？

All i ask live performance 第一次聽 聽到差啲流眼淚

你有冇試過個腦係咁強制loop同一首歌

！！唔記得左講埋呢首 第一次聽聽到好心up 但明明唔係唔開心/失戀

Hold me like a more than just a friend

係唔知點解, 佢首首歌都好聽 但唯獨呢一首係可以震撼到我心靈

一齊聽多次
最後個句 cause what if I never love again ?

岩岩就係開youtube聽依個

佢無乜邊首唔好聽
講live set fire to the rain無得輸

第二首
Should I give up
Or should I just keep chasing pavements
Even if it leads nowhere?

鍾意呢個男仔唱多啲

真係屈機 adele唱live係仲正過cd
聽親都起雞皮

佢個樣係嗯
但又唱得幾好個

When we were young

今晚繼續

呢首都正

One and only

Love in the dark